%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{abstract}
\thispagestyle{empty}

El objetivo de este proyecto es doble: facilitar la depuración de errores, y facilitar la documentación y la comunicación dentro de los equipos de desarrollo en lo concerniente a las pruebas software.

Para satisfacer estos objetivos, se ha creado una herramienta capaz de interpretar los contra--ejemplos producidos por pruebas de unidad y generar automáticamente una representación, utilizando el estándar UML, de la secuencia de pasos necesaria para reproducir esos contra--ejemplos.

Usando diagramas de secuencia UML como lenguaje de expresión de los contra--ejemplos de pruebas fallidas, perseguimos que los errores detectados sean más legibles para los clientes y/o desarrolladores, independientemente de su perfil técnico, y que consecuentemente se favorezca y mejore su diálogo en lo relevante a la calidad del software.
\end{abstract}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
